[求救] 有無絲打份人好自卑?

唔知點解由細到大份人都好自卑
細個可能因為肥過又爛過面
咁都明點解當年自卑既

但依家
就算其實好多人都覺得我客觀條件都唔錯(樣+身型+學歷)
平時都叫有人追下 (就算拍緊拖都有狗公想介入)
但我都係覺得自己好差
同女仔frd講過下自己覺得自己差
就會比人反白眼 以為我曲線哂命
熟啲既就會嘗試說服我讚我
但我仲係會覺得自己好差
成日無限放大自己缺點 特別係身型上既野
一照鏡就係到嫌自己有咩唔好
依家連同男朋友搞野都唔想 因為覺得自己身型唔夠好果啲 會諗好多野然後無mood
我直頭有諗過touch wood同男朋友散左
我應該唔會再同人拍拖/結婚
因為我無信心係佢面前除衫 我無信心佢會覺得我正

我係咪有病？ 我應該點做

人地都未出聲你就自卑

你話邊個未出聲 ？

本身爛面開+唔識同人交流
由中一開始因爲嚴重爛面比人排斥
久而久之就好自卑 諗野負面
唔敢聊人講野 怕會講錯 怕無人應機
見到中意既唔敢追 知道自己條件差

男朋友 frd果堆

依家仲爛緊？
雖然我都算social 但我好怕講錯野
(有時被逼social)
同會好介意人地對我既諗法

我份人對人地說話好敏感
男朋友話覺得我好好
但有時言談間佢會暗示啲大波妹好正
咁我就會好唔開心
(雖然我唔係A cup但都唔係大波果啲)

女仔朋友通常都會覺得我overall黎講都算好
但我有時會怕人地諗得我太好
(我都唔知自己咩心態)
但因為我男朋友外表條件係好好既
有時佢地講下叫我睇緊啲
我又會好不安同諗好多
會覺得咁依家你地係咪覺得我好差 差到條仔好易比人搶走
但可能人地只係講下笑

樣我就評論唔到你好唔好啦
但你身型係點？幾高幾重咩cup???

161 47kg 32c

做運動 keep fit 增加多啲自信

最近開始緊每日練core muscle
但運動真係可以增加多啲自信？

我同你身型差唔多
一定有好多人話你身材好好個啲
不過我都有少少肚腩同手臂粗
我都明白點解你會自卑嘅
不過相對黎講 你嘅身材已經係好過好多人

係呀 我都係手臂偏粗同有啲肚腩仔囉
又唔知點減 怕瘦到胸

自大同自卑只係一線之差

係呀 手臂偏粗真係好礙眼
想着背心又唔得

巴打解釋下? 姐係我可能係自大?

叫做好返好多 但係凹凸不平
而家出門都要搽粉底+好多遮瑕
始終都比起皮膚好既人差一大截

我都好介意人地對我既諗法
知道人地對我睇法係有唔好既 就算係少少
都會諗好多野 想匿埋一邊 想喊

會令你到自己身材有自信

你咁樣另一半仲大壓力

某程度同你成長環境好大關係
你應該係好想獲得人地認同的人
要靠身邊的人肯定先有存在感
你對自己要求都好高

想了解你自己更多，我可以同你慢慢傾
由你細個開始

我諗應該係...
加我tg

同你一模一樣
我成日會數我身上面覺得唔滿意嘅地方 係有四十幾個
明明身邊嘅人都覺得我Ok靚女 但係我會覺得自己係一個缺憾 父母所有唔好嘅野都遺傳晒比我咁 超冇自信 其他人係唔會明
利申：藍絲

我正係見到有人曲線讚自己

我都係咁 我唔知應該點做
好影響我拍拖

唔熟我既frd就係會咁諗
但我唔係呢個意思
所以我已經係現實生活中唔會咁講
因為無人明我諗法 反而會乞人憎